[Viu TV] 歎息橋 星期一至五晚 2130-2230 (21)

《歎息橋》(The Gutter)

《歎息橋》嘅英文名 The Gutter，其實係引自王爾德嘅名句：

「我們都活在陰溝裡，但有些人仍然仰望星空。」
（We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars.）

編劇 黃綺琳
導演 Fatball（李紹波）、25（楊承恩）
主演 林保怡、周家怡、衛詩雅、陳奐仁、伍詠薇、秦 沛、潘燦良、岑珈其、楊偲泳、陳健朗、談善言、黃定謙、黃溢濠、唐 寧、艾 威、凌文龍、陸駿光、劉兆銘、梁諾妍、易健兒、劉皓嵐
集數 15集

官方預告

如果睇唔明:

好緊張

殺人喇

不過掉晒佢啲玩具先！

f5

有bb

唔係啦
Thomas問洗唔洗改名
Joyce話唔洗啦幾好聽呀

咁即係指massam個名啦

樓主快手

死老豆了

真係有bb rap

cls 大肚？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

新post lm

Ken

Joyce

法國地圖代表咩

掉晒佢啲玩具！

有左 sosad

想知佢點行落去

哇..

害咗下一代

咁快就反胃

咁都有得中出

點大肚的

邊個係爸爸

啲聲

唔係呀嘛同ken點扑到嘢

Tvb過tvb既橋段

再用談B推post

仆街 仲同ken搞？

個肚係味廢 ken 㗎

一時間要接受自己死老豆同大肚既消息

有咗個仔
死咗個老竇

你點有的

到底係咪真係有隊死你大我呀

會唔會自己驗錯

邊個搞大

Joyce出發之前仲成枱玩具

應該講唔到老豆果part就完結已經21分啦

可能到Thomas 視角又唔係咁

攞秦沛個肺出黎叫佢踩爛佢

老豆投胎去做佢個仔

其實係thomas既

Thomas係第一個知

可以係驗錯

蒙頭被入閘

開心

屌

Thomas 心諗，關我撚事？？？？？

有左個仔死左老豆，會唔會癲

開心咪好囉

有咗唔係同阿Ken講先

原來琴日Joyce打俾佢就係想同佢講有咗

個肚係邊個嫁

我呢排都有啲反胃

爸爸唔好唔要我

唔聽電話

應該係生左只會顧個仔
老公咁撚廢

大半集都生仔結婚
好老土

慘

死老豆

沒人聽
緊係啦
埋緊屍呀

聖母瑪利亞

廢 ken 自己出左去，秦沛就掉撚晒

個仔邊個架

女人係會堅開心

廢ken廢還廢
但中出過兩條女

Thomas都唔知俾咩反應好

Ken仲要唔聽人電話

可能個晚ken氹完佢就中出咗

開心？

Kaki

死仆街仔
下下玩中出

殺緊人啊

殺緊老豆冇聽到電話

係啦，火車仲係青頭

原來係打俾佢話佢知有咗

洗手未呀

冧緊友

CLS 架........

返左屋企

聖靈感孕！

呢個老豆真係寧願縮番入老母（詩雅）個閪度

好似篇劇話係用tvb劇嘅元素拍，連煮個麵你食都有

哦

唉慘

JOYCE仲未知自己用左老豆換左個仔

我愛談B

佢地真係朋友

見到老豆死左 小產

唉 搞到我唔忍心睇落去

Ken冧緊友

Catherine條路

Thomas嗰種開心唔講得笑

偽毒

返去迎接死亡⋯⋯

攬攬

如果冇睇琴日嗰集，而家心情應該差好遠

23分啦！！！！！！！

成日中出詩雅。。。
好正

係咪ken冇洗手呀

同緊andrew講電話

你爸死了！

Milano la

今翅大鍋了

我隊冧咗你老豆呀
算唔算好消息？

開追悼會了

悲劇角色joyce

悲喜交加

連登仔無資格屌廢ken

返到去老豆死咗老公唔見埋

NBSL

因為係Joyce角度嘛

總覺得 佢對thomas講有左
呢幕可能sammy視角中 佢返黎剛好聽到 又誤會

轟左佢老豆

molamola

知道冇咗老豆會點

屌你

nbsl

有左殺父仇人個仔落定唔落好？

小產

廢ken應該冇膽冧友
應該淨係踩爛自己啲模型

點解好似震左一下？

死左啦

Ken: 嗰晚診完佢之後第二日就有咗，邊有咁快呀！？

你老豆一世都聽唔到電話了

兩位rip

屌真係殺左

殺緊人呀
緊係唔聽電話

睇到joyce衣家咁開心就覺得sad

談b

撻車

音樂都轉埋
死硬啦

係咪Ken虐老嗰段

RIP

dum！

人生贏家，屌過唐寧同衛思雅

啲配樂 接埋知道既劇情 好SAD

我叫你踩呀

屌 Joyce

屌你唔敢睇

個音樂！

好慘呀 Joyce

好恐怖

仆街ken

真係死？

係，真係有呢種感覺

立 flag

突然變音樂

大家準備

哦！嗰晚診完

Omg omg omg

怕

完!

仆街個音樂

啊!

奈何橋

個bgm個變奏

KEN成世仔最大蛋既事 我中出左人妻再出老婆然後殺左老婆個老豆

我唔想睇吖

gg

冇講個架仲有冇玩具

終於死

導演腳膠

顏同

真係死左

死硬㗎喎

屌仲未開估

Oh.... Nbsl

Bye你大我呀

下世見啦阿爸

直係隊冧左

死撚咗

真係有

真係死咗

25分

唉 又一個家庭悲劇

今集26分
唔怪得知唔可以看鐵閘

仆街真係瓜左？

唔好呀...

冇玩具

片尾曲又咁輕快嘅

屌咁樣完

起撚晒雞皮

特登，可能其實無dum佢玩具

殺唔到個老母就殺人老豆

離婚近了

誰人登高都cut埋你24分完？

自己留意啦，有講

無看鐵閘

Ken呢個角式真係痴閪線嘅

之後唔敢睇落去
廢ken

秦沛隻手

Joyce

見到秦沛打丁

聽日個集爆啦呱

究竟佢呀爸係唔係死左呀
兩集都係呢度停

會唔會預告話我地知

老豆行動不便都dum唔倒玩具啦？

其實為咗啲玩具郁佢老豆好似太激

屌你牙ken cls

地下磚倒影冇晒玩具

倒影睇到冇左

到底談B嘅《喜歡妳是妳》幾時會上畫
好期待談B嘅演出

無啦 得返massam

誤殺啫應該

係 Joyce 既角色根本唔在意啲玩具

死得好慘

應該有 個倒影睇唔睇到

JOYCE都唔重視佢D玩具 (正常人都唔會

個人本身有問題 只係一直唔爆

最尾番到屋企未去到啊爸間房呢段睇到好心寒

好撚賤呀剪到

片尾曲幾好聽

個倒影影到個架係無玩具

談

懷疑爛咗尾

你郁巴膠啲巴士都可能會隊埋你

THOMAS

剩低兩集係Thomas同Sammy應該唔會講有冇死到啦

Thomas 視角

你咁多事做乜姐

Sammy

agger
with renci

居然無上上海

進入大直路

下集即刻好睇返哂

得返兩集咋

比番看鐵閘我

佢本身已經比佢老母搞到就黎精神病咁款
你話呢

係趁架巴士到嗰一秒行出馬路

屌你Thomas

咁佢成世人最鍾意就係啲玩具

到底老豆係咪RAP咗

唐寧+衛詩雅, 幸福賓州..

廢Ken視玩具如命

見到廢ken含住秦沛碌鳩

咁即係應該唔會再交代

Joyce條線完咗？

但好多迷團仲未解

下

隊埋你屎眼

我估Ken Joyce線已完
老豆已經唔會再出現

我都想知點掉
明明Joyce 出門果時仲有

呢啲導火線嚟姐
本身積埋都就爆

唔會有上帝視角？

會唔會ken joyce呢度已經完左

Thomas係咪幸福賓周？中出唐寧又中出衛詩雅

可能要下下集先交代joyce個老豆點？

中出埋老母

咁有想像空間

幾時中出唐寧

用啲巴士figure 塞你屎眼

Ken ar ma

Ken

聽日Thomas視角
咁星期五即係Sammy視角啦

星期五大結局？

督督

Ok 悶今集講真

Joyce真係慘
準備做單親媽媽啦

呢個係tvb劇情

屌，自膠
係ken先啱

同老母一齊屌阿ken屌得好開心

係咪因為
阿南曾經叫Sammy：「好好地諗吓同佢之間嘅關係」
其實意思就係扮去上海

ken 同 joyce 老豆攬炒？

可能媽媽都冇得做

係呀

未完已經期待season2

秦沛死左之後佢咪上帝視覺

煞咗科喇喎
唔係後期製作出事下話?

thomas中出唐寧

鍾意睇Massam條線多啲
但joyce ken咁就完左啦?

依套就大結局？幾時完？之後做咩？

死因：無可疑

屌你 笑咗

sor呀，打錯
再自膠

監硬拍落去未必好睇

Hi

佢望一望個度就知出事了

星期五完

笑死

莊惠同善善無做嘅嘢可以喺套戲補翻

剩返Thomas Sammy視覺，咁咪唔會再講秦沛下場

阿南冇去呀
Thomas以為Sammy同阿南去
點知阿南睇完戲縮沙唔去

白警全劇唯一好男人

聽晚後晚Massam入大直路
要準時返屋企開電視睇

咁阿ken要坐監

Joyce同BB點算

保怡又要去比利時

媽咪

然後睇唔開去自殺

joyce

唉, 佢太心軟

竟然信ken 9up

害死埋老豆

＃13 自由－何樂兒 Joyce

劇情撮要：上回講到Joyce約咗Ken試婚紗甩底，Kevin叫佢唔使再等，因為Ken同緊Catherine一齊。Joyce第一時間諗到Thomas所以就去咗Massam搵佢。兩個人傾計傾到好似返咗當年比利時條一見鍾情橋咁。Joyce完全唔想返屋企對住Ken，就提議要去Thomas屋企過夜。Joyce見到Thomas同Sammy嘅「同住（非同居）」生活其實心裡面有啲酸，唔係純粹愛情上嘅妒忌呷醋，係覺得自己嚮往同另一個人建立到咁舒服嘅關係。Joyce本來已經打點好一切以為結唔成婚，點知PK Ken又殺返屋企道歉、又吐心聲。好啦好啦，咁得啦，結得成婚啦。婚後Joyce好多搞作，老豆情況麻麻要照顧、同Thomas一齊搞Massam，又聽人講話要快啲生仔…本身明明一路覺得自己未ready、唔想生，但係當發現自己有咗之後，竟然覺得超開心！佢想打俾Ken或者老豆講俾佢哋知呢件事嘅時候，點解兩個都唔聽電話架？

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

呢集叫做自由，頭段講Joyce仔細細個已經要乜有乜，想學咩就學咩，話自己有大把時間，好似有無限嘅自由咁。當昌叔話俾Joyce知自己有病，唔會再搞旺發，佢又內疚覺得自己責任上要接手，實際上佢根本冇能力咁做，於是佢如常地放棄（半途而廢之王）。接手與不接手佢都有自由去選擇，昌叔從來冇逼過佢。咁點解Joyce好似活得咁苦咁嘅呢？因為佢根本就冇乜自我，佢都唔知自己想點，有自由都唔知應該去邊先好…

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

有觀眾睇完12集話講得結局好恐佈，其實我覺得呢集仲恐怖。當Joyce以為自己趕得切俾佢最愛嘅昌叔見證嫁女同埋有喜，返到去見到呢個情景：佢成世人投資咗最多時間嘅男人消滅咗最溺愛嘅男人。而佢身體內仲懷住呢個十惡不赦嘅廢柴所播下嘅下一代，希望仲有自由選擇嘅佢，今次識揀啦。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

仲有兩集，有啲唔捨得呢。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
�叔叔的愛：《歎息橋》（番外篇）—金成專訪林保怡

主題曲「困局」上線喇！

插曲 「Yours Truly」
Youtube：
KKbox： @25 #歎息橋

佢成世人投資咗最多時間嘅男人消滅咗最溺愛嘅男人。而佢身體內仲懷住呢個十惡不赦嘅廢柴所播下嘅下一代

講到咁白

《歎息橋》林保怡專訪

頭先係到諗如果joyce生落黎對個仔可能會好似ken老母對佢咁

joyce真係好冇主見
比人講兩講就真係同ken生仔

明明自己都唔係真係咁鐘意ken
老豆又叫佢咪同ken生

真係有BB就盞綁住自己
雖然佢自己都係單親家庭大

聽返看鐵閘 原來呀ken真係藏尖刀

話咗

如果林保怡做ken個角色可能冇咁乞人憎

又搵返麻雀王阿媽鬧佢呀

林保怡做唔到個feel咁廢
呢方面陳奐仁個選角又唔錯

佢有先天優勢，而家見hanjin前面憎佢後邊

而家viu 有+lk學生妹同學creamy

聽到佢把聲又諗起打lin鐘

諗起佢190

阿談

等睇登高

睇到你呢張忍唔住笑咗出嚟
明明羅天儀呢個角色好撚慘

難得見到阿談笑得咁燦爛

反而好唔慣

佢做訪問都話阿ken係人渣
以後見到Hanjin都會諗起阿Ken幾仆街

Canon in d minor 好正
會唔會出sound track

呢首會唔會係陳詠謙代表作之一

林保怡做醜角，我諗起《算死草》

Joyce

Thomas

再睇多次先知原來差咁遠

投先諗ttb劇情係會笑笑口開開下車撞車＞昏迷

二月廿九

應該係CATHERINE 已經爬出深溝了

仲有啲心寒
都係平時笑得可愛啲

不過佢喺入面都係好型

我本身就唔鐘意陳奐仁，就算佢做忠嘅角色我都唔會對佢有好感

佢本身都成個笑騎騎嘅仆街仔樣

佢之前有份參與嘅歌都要同歌手一齊拍mv，仲要好多時歌手唱緊佢就係鏡頭面前rap，屌佢，真係好撚柒

有甚麼不妥

chok巴可否整個Joyce表情gif合集

都啱既
因為Joyce (其實我都係)睇到覺得Mas+Sam兩個好甜蜜

其實都諗, 好多時兩老婆, 因為太熟, 反而個種關係會愈嚟愈怪
反而Thomas同Sammy, 相愛相關心, 但又保持距離
又相處得好好

好想強調，一講再講
班年輕版真係做得好好，特別係黃定謙
大家真心要留意吓

特別今次導演安排呢種演法, 令演員更加有自己既思考同發揮!!
黃志謙因為同演員(惡老母)之間有咗強烈既交流, 令佢更入戲, 而發揮得更加好()
(連身體荷爾蒙都入埋戲 生晒暗瘡, 真係好專業)

Mike orange 喺 ig 話籌備中

話說係咪唔會知阿ken係咪隊冧咗你大我呀

就算唔知係唔係ken隊冧

joyce都應該嬲死ken
叫左ken唔好出街, 要睇實昌叔

編劇話消滅咗
應該都凶多吉少啦

係
請自行想像

Viu Yoshi ig story好似去咗Massam拍嘢

啱啱search咗
應該真係喎!!!!

其實有冇人講過係咩餐廳?

上幾個post有巴打講過話喺上環
話係黑色門 間嘢冇招牌嘅
我google都搵唔到

巴打!!!!!!!!!

呢間野好似唔係一般餐廳咁喎, 似啲膠級野

貴價私房菜，好撚柒貴嗰隻

價錢都揾唔到

Yoshi佢哋應該拍煮食節目，擔心拆咗個廚房

我都係出返去做野先

Ken喊晒口揾Joyce 果幕係唔係買炸雞上Catherine 屋企之後發生？

應該係
星期六冇去諗婚紗
然後星期六晚喺cat屋企過夜
星期日買外賣返cat屋企, 之後見到ryan
然後死死地氣返joyce 屋企

星期日就joyce去完搵ken老母同自己老豆
返到屋企再問ken食左飯未

不過變左星期日, kevin同ryan都喺由學校返屋企

終於有時間睇返第十集
sammy 擺到明係諗到 massam 呢個名
之後再去諗咩意思

好可愛

Cheap到震

Ken成個角色好黑人憎

條吊腳褲

後生選角有d怪，高大靚仔老左變肥矮㭍

小鳥依人嘅病嬌談

ken自己個角度
都唔記得講過咁骨痺肉麻既野
剩係記得Joyce問你食左野未

仲要同Cat講都唔想同Joyce一齊

反而joyce角度
就記著ken講冇左joyce唔得, 好愛joyce

所以ken真係仆街都貼地

實在太正

歡迎加入談B連登Fans Club
入《打天下》post一齊支持阿談

[最後一集好睇] [ViuTV 收視新高] 打天下 周一至五 2130-2230 (38)

屌 啱啱睇完上集
joyce真係好慘好天真

輕輕一推推返上頂先 沉得太低

都話驚啲小學雞唔明

最後兩集
播完之後人生冇意義了

嗚呀 阿談

搖晃準備

開波

看鐵閘

搖閘準備

hi !

Yours truly

牙談

一嚟就起歌係咪cls

仲要起純音樂

hello hello

旺發 RAP

我好鍾意呢首yours truly變奏版

咁你自己小心啲

原來sammy有thomas電話

好彩電話線未cut

個音樂好sad

呀談

dllm

dead air

勇氣

勇氣

會唔會表白呀

唔好喊啦

冇勇氣

終於做了這個決定
別人怎麼說我不理

後生既thomas好陰沉咁

老左反而開朗同多野講左

我再沒勇氣 ...

大陸婆

阿談好失落

我媽

原來大姐強係佢老母

有女

阿媽=大姐強！？

原來食太子女

大姐強個女

原來Judy係大姐強個女

食太子女上位

原來條女係大姐強個女

都係為阿談

Ken老母都收咗火啦

佢想返去㗎

唔係普通朋友

Thomas

條大陸妹係咪冧佢

唔怪得judy偷火火野
都冇比人賣落火坑

又廣東話又普通話想點

條女起晒痰

點止朋友咁簡單丫...

judy有冇摟過Thomas 扑野

又設局等佢返唔到香港？

大偉都係愛住瑪嘉烈

呢個Judy有幾分似張鈞甯

李子勇 一啲勇氣都冇

仆街火車屌咗啦十成

友誼波

次次一知sammy有事
就想即刻返去

但瑪嘉烈係臭閪

火火

做乜畀個小穴我呀

一直諗計唔比佢返香港

嗰個人好似

阿媽都唔係普通話人
點解佢會咁

小穴正好多囉

個女點解會係講支語

做咗sex partner 啦

禾淫賤 ....

2個都不了...

好港式普通話

因為支人

Lao si~

佢媽講普通話咁撚樣佢個女成個大陸妹咁

做partner

Youku要掛

條大陸妹好似又幾正

又出咗事，先返唔到香港

點解老母唔係個女係

sex partner

佢肯為sammy做咁多嘢 偏偏講唔出鍾意佢

希望Thomas最後得到幸福

打返轉頭

俾人打到仆街

仲要去上海

變種

條比利時佬打得咁温柔

支妹已經嗒糖
老母會幫佢留低

一打三

Thomas好型

好撚揪得 一揪三

1打3

一切都係為咗Sammy

「屌你老母！」

講屌你老母

打交啲動作

笑撚死，係咁卷利

呢個大陸婆個樣一定正過小穴

因為誤會而分開姐

個口形係屌你老母

咁都睇到

真

打得好假

掛住同你地傾計
thomas做咩無端端打人嘅

邊到好景姐....

咁好抽

訓呢啲地方

做咩表現到好不耐煩咁

唉

呀談把聲都好似sammy

屌.....

爭地盤

點解會拍拖架Sammy....

叫呀談過黎跟佢咪得囉

新郎不是我

我有拖拍喇

我有拖拍啦

想講我愛你

Er
Er

原來係sammy有男朋友先
佢都費事返去

大偉

屌啲音樂好sad

垃圾Elvis

唔好喊

一陣出街食咩好

唔捨得陳建朗傷心。。。

有拖拍，哭左

男友不是我

屌那星，有拖拍啦

等唔到佢了

好撚慘

所以佢先唔返香港

哇屌sad撚到

Thomas係唔係青頭

屌你老味

我打飛機添啊

我有拖拍

同個ex都拍左好耐拖喔

elvis我屌你老母

唔緊要啦 唉

仲要為左佢瞓呢啲地方

咪就之前拖佢番學校條仔？

俾大姐強食左

即刻嬲到掉野

搵支那妹屌啦

十年
之前有講

咁就搞成十幾年

係，Joyce 都屌唔到

應該有屌過太子女啦

哭𠹌佐了thomas

一陣落街食咩好

看鐵閘呢

嬲豬

唔係 個個係白警

得個半邊面好似capTV嗰個

咁唔怪得搶完地盤都唔返香港

Thomas鐘意人又唔講

不是

屌你老母臭閪呀餐廳太子爺

No
Elvis

唔係 應該係Elvis 另一條仔黎

「Elvis我屌你老母！」

搞咁多嘢為乜

Sammy就以為一路唔返，係因為對佢無嘢...

唉 識左第二個

Regen8 : 檢法男女
NONIO

咁辛苦為佢到頭來得個桔

應該要搵Judy出出火

俾我都掉嘢

唉屌

財叔介紹個仆街比牙談

一早同sammy講鍾意佢嘅話 我相信sammy一定會等佢

正式宣布

sammy正仆街

唔明 sammy點解要拍拖
既然之前咁中意thomas

看鐡閘

Regen8 : 檢法男女
NONIO
MathConcept

做兵的毒撚永遠都只會係工具人

20年既羅生門

係人都唔等啦 佢又唔講

一早同sammy講真話咪好

屌... 個心酸到仆街

食咗呀談黃金十年嘅Alvis呀

轉頭返來就有咖啦

Regen8 : 檢法男女
NONIO
MathConcept
真露

以為thomas唔鐘意佢囉

Thomas唔返嚟同佢慶祝生日，以為佢唔中意自己

點解會拍到咁耐

Thomas話佢喺嗰邊溝外國妹呀嘛 咁佢咪心淡搵第個

度閘拆咗了

Regen8 : 檢法男女
NONIO
MathConcept
真露
HSBC

係人都會咁唸架啦

搖晃

以為thomas係果邊風流快活緊
對自己又唔緊唔要
最後問埋佢呢次都係咁態度
咪死心囉

識左第二個覺得自己無行啦

初初比太子女fake左照同呀談講就冇呢套劇睇

但都唔係求其搵個人

佢以為Thomas無意思

代替品 激下Thomas

因為佢係角度係thomas飛起佢先

琴晚冇

衰妹

套戲短咪播黎sip下時間

thomas無番嚟幫佢慶祝生日
佢以為thomas唔care

Regen8 : 檢法男女
NONIO
MathConcept
真露
HSBC
念妍方

衰妹世一

一早講咗book定阿談咪唔會咁

叫人唔好EE娥娥

自己又收收埋埋

有個依靠、落腳掛
父母仆街
要喺人到打工，唔受太子爺溝又會再比人趕
去得邊

Regen8 : 檢法男女
NONIO
MathConcept
真露
HSBC
念妍方
VTC

俾多次機會啦

viutv咁撚多廣告

第一次live

係囉人哋點知你點諗姐

Thomas憑實力單身

鐵閘 RAP

又無歌聽

都係冇

都係冇鐵閘

得六個咋喎

又無鐵閘

Sosad 好似 mk妹咁
為拍拖而拍

無得看鐵閘

可能想忘記佢

sammy一直覺得佢單戀緊thomas
thomas又唔肯表白 拖咁耐都唔翻香港 又唔係情侶仲要long d+以為自己冇希望 中意第二個都好正常啫

明明thomas 一直都鐘意sammy

thomas應該都冇拍過拖
連judy都冇食過
一直對sammy念念不忘

大結局有冇鐵閘

到依家都唔敢同人表白

喺嗰邊打生打死搶地盤，又要瞓地
仲要連返香港嘅目的都無埋

無搖鐵閘

Sammy 件衫

自己播kkbox啦

又cut撚左

拎件廚衫來 j

關咩事

仲看咩鐵閘 看joyce登高啦

唯有接龍補返數
看鐵閘

a0咁耐？？？我有啲唔信

打個丁先

拖一拖 等一等 這刻的感動變做熟人

靠飛機杯渡日

好9sad

炒大眼cool

Kevin

屌，真係又無
係咪cut來播廣告
係咁我就原諒住佢

橫掂我擺唔耐㗎，試下囉

大眼cool bye

籠內有

kevin

又擺唔耐

Kaki好頂癮

阿明終於出樣

還掂我都擺唔耐

月光

藍帶

尷尬囉

尷咩尬

講完一大論都龜縮

請kaki返黎吹水

屌燒酒吧咩

當大cool係咩

背後大大聲講人壞話

我都擺唔耐啦

好食同啱食係兩回事

唔番黎同佢過生日

踩線

Kevin好多口

龜縮

藍帶？惠惠黑帶添啊

大眼cool

Elvis?

Elvis???

誰

好食同啱食 兩樣嘢

咁大聲講

太子爺

Alvis

原來搵佢做 elvis

賤精

陳子豐原來係仆街Alvis

Elvis呀？打7佢啦

elvis

呢個竟然係Elvis

Elvis個仆街

打7佢啦仆街

屌你老母

卜一聲

咁型

又做大仆街

陳子豐好似成日都做賤男

最憎人食霸王餐

老闆，佢有食嘢咩

Thomas咁勇

食霸王餐

打得好

又打 j

還?
我憑自己實力借.jpg

比說話佢聽

Kevin踩多幾腳

還？

Elvis 仲有面搵sammy

thomas

其仔真係好好笑

點解你打人咁叻 追女就龜縮嘅

打人咁大聲
追女就咁縮

做返蠱惑仔

最好睇下醫生

林保怡啱啱咁笑好傻

俾popo拉

手足

你最好睇下醫生

但佢個樣唔係好似奸

kevin 好正

我打人？
我打飛機添啊！

好正

黑警

可能又借錢

Thomus去打狗

笑左

打人咁叻 追女龜縮

啲狗又搞啊伯

Diu kaki 去搬返張凳

追女就咁龜縮

死黑警，廢老都拉

死黑警

細佬

驚你出唔到嚟咋

細佬好慘

大伯係咪去左抗爭

擺檔

kaki好正

屌你老母死黑警又亂拉

手足黎

利是大吉

擺檔做哨

屌冇錢學人去旅行

Sammy姨姨

ming sir副超幾型

哄左去上海

咁都關事

非法集結

打撚死你呀

隻揪

隻揪呀

做乜爆 seed

隻揪啊！！

兩隻手指

好串但又真

我兩手指打贏你喇

打啦

屌你食煙
上電咩

ming sir勇武

ming sir企都企唔到同人隻抽

兩父子攤牌

仲食煙

食煙上電

好撚MEAN

兩父子嘈交好好笑

銘sir

大佬好惡

原來冇陪老母

攤牌

好撚正

好真實

咁惡

佢做咩唔點煙

咪撚食煙啦

咬下啫，無食

南哥

好似冇做過好人

冇食

大家睇法唔同

今日係thomas同sammy身邊既男人對決

白警始終都冇得食sammy

阿南幾好人

幫手照顧小陸

終於知道唔係為咗阿南而去上海

即刻feel到Thomas 佢好開心

個樣開心到

次次都做賤男

陰陰咀笑

垃圾Thomas 一個msg都無腥過

上到去見到小陸食煙

即刻開懷晒

Thomas好開心

李太幾時返呀

李太

李太幾時返

即刻鬆晒

步伐都輕快左LOL

又想叫李太

拍膊頭

係真心為sammy好

瑪嘉烈係咪無去上海

開心到

屌你send msg啦

火車勁開心

廿年

Tomas忍唔住笑個樣

真係口硬心軟

佢行到想跳咁款

懷疑thomas係自己同看更講sammy係佢老婆

搵人啦火車叔

跟佬走咗仲腥咩msg

阿南心諗咩年代，咁撚多嘢問

全劇最好男人

冇sammy幫佢煮食

咪係乜行動都冇
又唔挽留佢 又唔聯絡 想點

上海用唔到WhatsApp

打字啦仆街

終於肯錄音

專登用老豆同小陸引sammy理佢

單機 WhatsApp

兩個都係一廂情願，以為係咁就放棄
先搞到要拖廿年

用 wechat 呢可能

用到wechat炸

唔識番牆？

Byebye都唔講

可能係微信呢

電話都唔敢打

Sammy會唔會返咗嚟香港都唔揾Thomas 㗎

搞笑野

屌你老味分開錄 最憎呢啲人

火車頭個樣開心到

用中移動一卡兩號搞掂

上海用 wechat 架 wor

wehcat都唔係咁嘅聲

Joyce 搵火車

得閒呀！！！！屋企冇人呀！！！

有老公仲成日搵人

自己同Joyce 啲嘢都未搞掂....

一收到msg即刻驚緊張

即刻緊張到

Kaki成個執行董事咁

個大眼cool 成個男人咁

一聽到係joyce把聲即刻唔開心

唔趕開工

kaki借d意吞pop

泰肺未死

Kaki真係好正

Sammy 返咗嚟

去阿南到

笑到仆街
當自己係老細

條女好慘

奶汁

屌，一陣真係聽到「有咗」？

Joyce約Sammy

好撚尷

Joyce比晒機會佢地

Sammy泠漠左好多 wor

又去返同一間舖買衫

陌生左

去咗阿南度

上去翻牆用到

表白啦，火車

Joyce助攻？

大眼cool:點撚樣呀成日想我走

擺明啦

白警成最大贏家

又買羽絨

btw究竟廢ken有冇殺人？

Kaki啲眼神

去番羽絨呢段戲

其實我唔太鍾意錄音

kaki唔撚洗做

咪又係相敬如賓

番黎感覺唔同曬

唔好啊

挽留佢啦屌...

阿南

快啲媾佢啦，仆街火車

又比人誤會

其實大眼cool係邊個

有無人cap低kaki個樣

唉咪咁口硬啦屌

快啲表白啦屌你

joyce同阿南一樣
都係大好人

屌 又黎

屌挽留人啦

Thomas唔好口不對心啦

點解叫火車頭

好慘

又口硬

新嗰個廚

咪去支那啦

口不對心

呀旦？

Thomas仆街來，講句叫人留低有幾難

屌你係咁推人走

表白啦仆街 屌你老母thomas

Thomas 囉

講出口啦仆街

屌你 講真話啦 THOMAS

仲推人走
屌你老母

比晒位你呀火車頭，真係麻撚煩

講心果句啦屌你

究竟佢想點

新 post

睇到好火，我係sammy 都嬲

屌我都get唔到

點解要推佢俾阿南

I mean 個演員

屌你講咁多廢話 無撚用

唉 算啦 抵佢單身

屌你老味當人咁推比第2個

weak

成世打飛機啦Thomas

之前有個post好似有佢ig
係正的

NONIO

有冇諗過到發生喺自己身上一樣會講唔出口？

但係佢從來無叫過SAMMY唔好依賴自己

成日叫人買羽絨

sammy送手套

真
一手靚牌都搞到咁

控制唔到掛 口是心非

有冇諗過連白都冇得表

Thomas講d野好難聽，係咁推人走

毒撚嘅悲歌

NONIO
iluma
Panasonic

火車頭又係度扮 唔想人走就出聲啦

蔡宛姍？

金金金金金金金金金金金金～

佢講緊Wechat

有冇人身邊有大眼cool 呢d同事
會日日煩撚住佢

WTF

怕講左連個朋友都無埋

開post

NONIO
iluma
Panasonic
Haagen-dazs
賢者之食卓
MEKO

啲奶汁好正